宜攻不宜守！推返行動post！

已經到罷工第4日 已經好多人返返工
如果再唔加速行動 香港人生活好快變返「正常」
雖然大學係要守 但其實可能黑警目的就係要大家乖乖留在校園中吸毒氣

所以幾條公路應該再封返
否則hold唔到耐

Be water！ 流水呀

推呀！ 好多人罷工幾日喇 一定要攻返先得 派啲人手去封路 打藍店